批白衣人非保家衞國 梁志祥:肯定是暴徒

星期日西鐵元朗站發生無差別暴力襲擊事件，身兼元朗區議員的民建聯立法會議員梁志祥早上在電台表示，部份白衣施襲者有黑社會背景，部份是村民，但肯定是暴徒，並對事件作出譴責。

他強調，白衣人施襲完全達不到「保家衞國」目的，非為元朗做事，他又批評民主黨林卓廷當日向白衣人士說「你唔好走等警察到」，認為不應在火紅火熱時講挑釁說話。

建議口號
打倒警黑勾結
嚴懲幕後黑手